女警的海鮮 - 陳也

女警的海鮮 - 陳也

商場和你shop，黑衣年輕人又再被拉被鎖，黑警制服多人後扯其面罩，露出一張中學四眼妹女生的臉。黑警包圍理大13日，拘捕千人裏面，中學生三百多人。之後的人鏈活動，黑警喺正校門拉人，中學生在石屎地上以黑字寫上：你支持的警察殺人了，便衣女警即刻撲出，制服女學生後把她的頭當凳坐。女警的「海鮮」有此特殊用途，我好擔心，被拉的女同學，會不會被加控非禮？以後見到海鮮炒飯，作嘔是必然的了。

聖誕齋shop唔買，年輕人做得到嗎？荃灣那家日本殿堂，開張幾日都有人龍。老海鮮那杯茶的維園工展會，記者訪問一店家，滿以為老闆大吐滯銷苦水，點知老細嘴角含春，猛話生意好過去年，「內地顧客多嗎？」老闆笑得更甜：「得幾個咋，今年幫襯的全部香港人！」直接向鳩噏預警的陳茂波打臉，打柒巴！而TG過門不入的半島酒店，聖誕自助餐迅速訂滿，豪客不存在九億補水未落袋的1.1萬個popo。popo冇資格去半島，亦唔幫襯美心救亡，識伍淑清個海鮮！九億明益海底撈！撐警奀星衰曝光，廣告代言冇得再撈，只能繼續腦殘，自虐扮浮屍，向警大喊：海底見！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com